點解可以將有女朋友但都去叫雞合理化

身邊好多人有女朋友仲去叫雞

有咩問題 你都可以叫鴨架

爆佢上黎等啲絲打認住佢地啦

咪柒啦 叫乜嘢鴨

十個男人九個都係咁

有咩問題，女朋友唔畀你屌叫你走去叫雞都聽過啦。

如果俾上呢其實點解仲要叫 一日四次都唔足夠？

有冇咁誇呀

男人做咩衰野都會合理化
好少男人會自認係仆街仔
仲要係連登問

我啲朋友係咁

好痴線 其實睇得多連登名真係合理化所有野

叫你女朋友做雞咪得囉

日日食清淡野多 久唔久都要食下辣既

我真絲

就好似合理化 女人出軌係因為男人錯一樣

咁就可以合理化 咁不如話你成世無殺過人 聽日過得太沉悶要去殺人先

咁你應該傷過唔少傷

但係叫雞真係唔得既行為x_x
男人都忍唔撚到

咁其實有性需求可以叫女朋友 如果唔夾嘅點解仲要拖住人哋 一邊上雞一邊上自己條女？價值觀好有問題

乜嘢價值觀點解唔係性+愛 而係性行先

有新鮮感 屌得High D 明未?
完

因為想試多幾條女個閪
睇下係咪唔同feel

有女既唔叫雞 都會打J 啦
係好平常

咩人就會識咩朋友

因為賤

恕我直言，有女仲叫雞嘅仆街都應該全家死絕永世不得超生

好撚認同 我唔明點解連登巴打可以合理化所有嘢 要叫雞就叫成世啦 結埋婚啦不如 on99

真心好cheap 叫雞就咪害人啦 廢事尖銳

你喜啦

正常？你未拍過拖？睇你下個女朋友係雷姆

收嗲啦廢柴

單身你自己點叫生哂野都關人撚事
有女朋友仲去叫生野就害左人一世
點會自私成咁

不如試埋自己老母個個啦唔洗諗啦

根據非正式統計， 10個男人9個去滾，第10個唔係基嘅就係仲諗緊

成班仆街係r撚埋自己啲有女朋友嘅人一齊叫雞仲要合理化 我係性慾強呀吹咩 係到賴自己條女無陪人佢傾計先去叫 我心諗要傾計就唔撚會揾雞啦 淨傾唔吹你呃我呀

你條女想試多幾條仔嘅撚又得唔得

接受唔到叫雞
無愛無性

利申：巴

女人做咩衰野都會合理化
好少女人會自認係臭雞
仲要係連登問

你的朋友

我覺得係有愛先有性 唔明點解可以因爲性而沉船變愛

通常我啲朋友姐係我 但其實係我啲朋友嘅男朋友嘅朋友。。。

你嗡乜9

咁就咪扮到好愛人咁啦好撚假

男人因為女朋友唔比屌 叫雞就合理
女人派帽就俾人屌到飛起
你地玩埋我嗰份

殺個人都唔得

層主贛鳩

返去讀返幼稚園先好同我講嘢啦LK7

啱呀

生理上偷食啫，為滿足生理需要
心理上依然專一，愛嘅都係你，個啲逢場作戲

除咗女朋友性冷感/唔俾屌
我已經諗唔到有咩合理理由
不過合唔合理係啲男人自己定 佢地大撚哂

我唔出去訓練下你點會咁舒服？

咁你咁講 女人都同樣可以揾其他仔你地都無權話佢地係臭雞 咁如果真係只滿足生理點解會叫雞沉船

真係多撚謝

咁你地d女朋友出去感受下比唔同既鳩屌下訓練下好唔好呀

你㩒鐘啦叫我

一句到尾咪新鮮感 扮晒好撚有point咁合理化生理心理唔同嘢黎 收皮未

大把女夠覺得騎牛搵馬無問題 當條條係飯票啦

根本男同女都會將自己行為合理化 咪一碌鳩打沉一船人

無錯 係唔同嘅角度 男女都有錯架 如果講話女人係性方面有咩錯 配合晒男方又唔會話出去揾鴨揾sp 如果你指嘅係拜金on9港女的話 唔好意思呢到唔適合你係到因爲港女只係一小部分 而我開呢個係因為係連登呢到大部分巴打都覺得有女叫雞好正常所以想問點解可以合理化 而唔係討論港女港男行為合理化 謝謝

連登咁多雞蟲mk厹小學雞 冇女毒撚 反社會人格 你拎呢個forum做指標

我覺得有問題 身邊啲仔都唔會咁做啦 又一碌鳩打落黎

就係身體太多咁嘅人

有女又比扑先得

999

我係絲打，叫過ex叫雞，
因為岩岩開始佢就想屌我，
我驚佢呃蝦條，所以叫佢去叫雞

然後。。 你當時應該唔係咁愛佢嘅或者未信晒

因為佢地係垃圾

係，因為見左第二次就一齊
我有同佢講我可以俾你屌，不過係幾個月後既事
佢唔等得咪去叫雞，我冇乜所謂

愛同性方面都應該要專一，叫雞/搵sp其實同出軌完全冇分別，接受到都on9，接受唔到咪分手

其實明嘅如果愛嘅做唔做都無乜所謂應該話樂意 你好強 真心喜歡你呢種態度

垃圾一堆堆

所以唔明點解要y理變真理

多謝你 不過個陣認識都唔深，對佢都唔知係咪叫「愛」

如果佢初初因為我唔俾屌就飛我，
呢個人好極有限

咁似我個ex既

呢啲人唔要得

U mean?

所以一早飛左佢

有女朋友都去禁鐘
狗改不了吃屎

多得d ptgf 囉

On9
D ptgf逼d男人去叫雞？

一日狗一世狗

食雞食到上撚晒腦唔識分嘢？

有叫你都唔知啦

你都痴撚線

屋企有飯食，夠大把人出街食啦

完全無需要討論呢個問題，根本男人去叫雞就係好合理嘅事

身體去雞到，心係女友到

有個fd 有女朋友，佢女友好索，又有sp ，sp 仲要大波M底。有時仲要去叫雞。

諗唔明仆街咁撚好精力…。

你個朋友好撚識玩

咁好精力 好污糟

十個有9個男人叫過雞
睇開D

黎料啦黎料啦
啲臭閪開始同化埋自己嘅行為啦
派帽係男人唔岩啦

例子炸傻豬

這就是連登